香港人有無咁愛tvb呀屌你

東張講緊，幾萬人爭一千套tvb 50年郵票

賣花讚花香

800 蚊呀
早知我都去
5 套 4000

老老實實我今日先知有呢套郵票

仲睇東張西望你都好愛tvb

你而家仲睇緊已經係又一證明

自發電視調查員

咁撚發
早知又去排翻幾套

得啲廢老知，蝕大本呀